我係尋晚9點開始留守嘅first aider

尋晚first aid call 9點集合，而大會物資站係8點幾俾人掃左，我已經出左門口，就臨急係附近買左啲物資，同時又有警犬係金鐘搜身嘅事出現。但好彩都順利去到。
之後就幫我set up啲post，我地見添馬草地有好大批人，就快快手手set up post D，set up完無耐，收到消息龍和添美有衝突，就拿拿聲拎齊野衝過去，但好彩無事發生，之後就一直留係近龍和嘅地方stand by。
之後成晚我地有瞓係地下休息，但每次都係瞓左一陣就聽到有聲，又即刻彈返起身準備。大概2點嘅時候，一班ptu過左黎，但只係去廁所，但我地當然唔敢鬆懈。有人包圍班狗，但啲狗好似無野咁走左。
3點嘅時候，我地都又餓又渴，雖然support team有帶寶礦力俾我地，但佢地無乾糧，好彩呢個時候，有人派餅乾，我地就攞左少少黎食。
如是者，成晚係幾和平咁渡過，雖然食左好多次乍糊，無瞓過，但都好過有case做。
7點幾嘅時候，我地託人買嘅早餐啱啱到，龍和就衝左，我地3分鐘食完個早餐，好快就開左第一單case，做左幾單之後，大台叫所有first aider返海富，係出面保障唔到first aider嘅安全，我返左去無耐，又因為一直無龍和道消息，我返返過去。
呢個時候，first aider開始多人，人手充足。去到1點左右，我已經好攰，我又見都算和平，我就返左屋企瞓。我一瞓醒，4點幾，就收到開槍嘅消息，我又一次拋棄左呢班義士，我懦弱，我無出返去，我俾藉口自己，話自己攰，但其實我未用到盡，只係我懦弱。
我想講嘅係，尋晚在場嘅大家，就好似一家人咁，分享一切，友善，同心，呢啲係我地好需要保持嘅特質，大家係抗爭路上都係一家人
另一樣野係，我再一次拋棄左義士，我對大家唔住

如果大家認得出我，我就係嗰個懦夫，心知就好，勿相認

唔好自責
first aider最重要係保護自己情況下救人
你地唔休息點救人

多謝你
至少你比其他人更愛香港